傳習種拍板農曆年禁足令探港人底線 擬用國安法及599高壓治港

屌

習近平拍板實錄

試乜撚野探底線呀？
不嬲獨裁政權都自己話事架啦
幾時有理過香港人意願？

source?

好.！攬抄成功！

出解放軍？

一早過撚左我條底線，英國見

唔洗試啦喂 幾時取消我國藉

限聚限堂食封到出年都未驚過啦

最多咪攬炒, 睇下班商家佬頂唔頂得順

廿蚊張: 屌你老母谷住谷住又唔可以屌真係好撚辛苦

期待

見到維尼個樣就唔開胃